［緊急］停止使用細蚊仔 小朋友

睇見都嬲

講到出黎嗰d 全部都係細蚊仔 小朋友

我想講示威者乜人都有

係乜人都有 乜野年齡層都有

停止標籤

推

被選中既細路

我地香港人

你個三毛死全家，你老豆老母就係低下階層，唔收錢俾狗屌，你老豆乞住幫狗含撚。

真 連登有篇心理學文指 畫界線等於俾自己藉口唔做部份嘢
咁同推細路出去有乜分別

請唔好再標籤示威者係細路或者學生 唔好畀年齡限制自己可以做啲乜

當你口中社會垃圾多過你口中既正常人
邊個先係異類

我地都係香港人！！！

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我地「香港人」

前線大把專業人士

係呀，點及你老母咁大方，免費做慰安婦去幫啲流浪狗出火對社會咁有貢獻？

張圖套落支那綜援撚度就 match 晒

唔洗分咁細
香港人就係香港人

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

block柒你依個連老豆係邊個都唔知嘅三毛，費時阻住我睇你老母俾狗雞姦

行得出黎咩年齡咩人種都好
我只會叫佢地手足
（發夢見過廣東話都未講得正既c9,仲有南亞義士）

on9邏輯，唔係細路就低下階層
起碼高學歴過你先

我哋香港人八月五一齊罷工

睇你講野就大概知咩料
越低學歷越支持建制

你個腦裝咩果然同你睇咩係一樣
睇開屎裝屎

屌原來係咁

呢啲說法而爭取民意吖嘛。
好似今日CCTVB咁，幾醒呀，用「青年」去形容尋日被捕嘅兩個中學生。感覺即刻唔同晒。CCTVB真係食撚屎

香港人
無分年齡職業背景

係
香港人

知咩事
即刻見到叫停運動post

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

香港人！！

( Show Blocked User - 跳制シ銀仔 )收皮啦三毛

跳制軍裝散仔

非常認同
每個人有自己角色，根據自己能力推動緊場運動
所以係我地，唔係小朋友同年輕人

係呀係呀 咁高尚到頭黎比黑社會打到PK

推佢老母

光復香港
時代革命

垃圾block

成日講小朋友
會令人地覺得呢場只係學生運動，只係學生推動，少左民意授權

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

用香港人

呢場運動係乜人都有

唔需要劃清界線

邊個都可以出力

只要有心 任何人都可以係前線

全港八五大罷工

呢幅改圖可以玩大佢架，藍絲話世界國地來港外資黑人白人都係咁無理，推上國際煽動種族仇恨

係手足

九唔搭八

推佢老母

謝絕標籤L

機師都低下階層
閣下做緊政務官？

算你老母 又係你條仆街三毛仔

數碼暴動

終於有人講

你咪低下階層囉
識大把醫生、律師、ibankers、bankers都出來

我地係 香港人

無分彼此

20-40歲都有點細路仔？

唔好再label
今次係全香港人既事

Push

想講好耐 依場運動個個年齡層都咁重要

我識有人做醫生，老師，仲有機師都有去過發夢做前線
好心你唔好咁目光短淺啦

我地係 香港人

呢場運動就係香港人發起

並無 所謂既 細蚊仔

係香港人

香港人

原來用呢D方法分化香港人
要點樣比佢地知道我地舉住嘅係自由公義反腐敗呢:thinking:

被選中既香港人

謝絕Label

點解你整到個excel出黎咁勁

Btw三毛個腦真係裝開屎

push

事實上就係大部分學生..
今日提左堂果20幾個
有10幾個都係學生
其餘係護士教師機師地盤（真係咩職業都有）

不過同意唔好再用小朋友 細蚊仔
真係推緊佢地去死架咋
用香港人 一齊上前線

係囉
咩助養小朋友
你地而家係間接推我地去做兵
對唔對得住啲成年人兵

我地有好多都放工換套衫就出黎 屈我地係小朋友咩料啊 一齊出黎啊屌

今次百份之一百係香港人運動

咁樣潛移默化其實都係種分化

個名一看就是三毛，機器gen出黎

( Show Blocked User - 跳制シ銀仔 )
On9仔死撚開

香港人，前線香港人，香港市民

唔夠人講就咪小學雞串人方式啦
好好增值下自己先，呀唔記得三毛係冇腦冇學歷

明明好多都係成年人

乜撚野logic
醜化示威者
示威者爭取既根本唔係呢啲
諗得出呢啲野既人 內心得呢啲

咁得意既. D膚色?
暗示唔係香港本地人的要求?

香港人運動

唔洗再覆佢 無人理佢佢就唔會出聲

IT 狗又得罪你咩

收嗲啦 dllm 乜撚嘢logic 啊on9

再用細蚊仔 小朋友

就係鬼

請善用起底功能，block絕三毛

到依家都話前線係細路肯定冇出過黎
我次次見到都係差唔多年紀甚至老過我
利申:30out

算啦 咪再覆3毛
有錢有

乜人都有

係乜人都有

邊個都可以出力

係好似你呢啲廢人咪要靠黨俾你嗰$0.3過世囉

你老母比狗屌生撚左你隻畜生周街屙屎尿，呢到唔啱你呢隻狗雜種

其實話示威者係年輕人已經中計了

[size=6]我地有好多都放工換套衫就出黎 屈我地係小朋友咩料啊 一齊出黎啊屌[size=6]

我都係和理非黎 但就算鳩坐都一定會出黎 用身體去撐成個運動

你地知唔知多一個人喺度就多一份力量

如果打生生死 打完返黎見到有好多人支持 會開心啲
定係你地隔住個mon幫佢嬲開心啲啊

我而家同你地講 點有錢都好係唔夠
你就算鳩坐遞下水 你都要同我出黎啊屌你

邊個再標籤就係鬼

做咩講我

單機啦柒頭

我地有好多都放工換套衫就出黎 屈我地係小朋友咩料啊 一齊出黎啊屌

我都係和理非黎 但就算鳩坐都一定會出黎 用身體去撐成個運動

你地知唔知多一個人喺度就多一份力量

如果打生生死 打完返黎見到有好多人支持 會開心啲
定係你地隔住個mon幫佢嬲開心啲啊

我而家同你地講 點有錢都好係唔夠
你就算鳩坐遞下水 你都要同我出黎啊屌你

好多分化撚
如果你咁樣分化唔撚會再出嚟

完全封鎖 單機啦柒頭

邊個標籤就係鬼

推
唔需要標籤
大家都係香港人

真
亦都唔撚會再捐錢

邊個都可以出黎

邊個都可以發聲

邊個用細蚊仔就係鬼

邊個標籤細蚊仔就係鬼

機師護士屌打你啦傻尻

push
唔係分化，而係用小朋友，你就定義咗呢場係世代之爭，而實際依家係民主vs專制，名不正則言不順，言不順專制派班狗就多咗位顛倒是非

停止標籤

其實係前面見到更多ge係18-25成年人

一早block咗呢條友

去過同日日出嚟搞係兩回事

推 推 推 係呀 咪標籤

謝絕標籤

捐可以繼續捐
我地都好感激
但係個重點係唔好用捐錢呢件事畀左個藉口自己
你想出就出

你而家呢一刻做嘅人
唔係去彌補你嘅愧疚感
而係出於你好鍾意香港呢個地方
想用盡身體、金錢都不惜要捍衛自己屋企

呢個先係年輕人真正嘅心聲

請有錢出錢 有力出力 我地各施其職 沒有衝突 向同一個目標進發！多謝各位香港人

唔係想標籤佢地
只係連未成年嘅都走出黎
你仲有咩資格唔行出黎？

85 大三罷！

低下階層咪低下階層 有咩問題

真，明明咩年齡層都有

張圖幾好
班藍屍信唔信都好
我遲早就會同佢地攬炒

完全同意
好早之前已經反對標籤做「年青人」
因為會將成個運動講成世代之爭
明明呢場運動係一場跨世代爭取自由與尊嚴之戰

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

同意

講得好 推

8月5號齊罷工

謝絕標籤

8月5號齊罷工

真係冇腦藍絲先會po得出哩啲嘢 全部歪理當真理

守護香港

8月2號 愛香港，愛和平 遮打集會
8月5號 全港休息一天

社會太亂，大家要停一停

根本香港乜撚人都有，係班blue 仆街先成日標籤話得後生仔。佢哋智障啫，但唔代表其他人係

講就叻 識唔識就另一回事

我只會講 你哋再搞分化 無人會肯出嚟

冇錯，大家都係香港人而已。細路要保護，但唔好將佢地標籤晒做運動前線，而將大人定位做支持者保護者。呢場戰爭係香港人嘅共同戰爭

同埋雖然大家好心好感激。但唔需要連捐錢捐物資都話留俾大人，中學生真係冇能力，但大學生多少有做下part time捐到少少。每個人只要有餘力都想盡一分力 香港有咩天災，小學生想捐零用錢盡心意你都唔會唔俾啦，大家一齊努力就得！

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

同意

香港人一齊努力

好好聽

三毛狗祝你死全家

啱啊！

我地香港人齊上齊落
不分化 有錢出錢有力出力 兩樣出哂都得！有幾愛香港就出幾多！

行動者
市民
群衆
香港人

屌你老母

用年齡性別去分好易分化人心 我地只要立場一致嘅人都係有份付出嘅

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

認同不要標籤，大家都是戰友，都是香港人

光復香港！
時代革命！

支持反送中運動嘅仲有大律師公會，大律師係咪底下層？ 你覺得係嘅我哋即刻幫你寄信轉達。

講緊你冇資格笑佢地啊 有冇邏輯架

三毛今日搵幾多啊

示威者就示威者
做乜嘢要label做學生/小朋友？

政府/狗官最鐘意用家長式老屎忽口吻勸退示威者
紅媒又係咁宣揚呢樣嘢
因為全世界印象中示威者=學生=細路
你哋示威衝擊係你哋年紀太輕
無見過世面，年少氣盛，唔識嘢

但其實示威遊行咩年紀都有
只要係成年人
我地同嗰班狗官/議員一樣咁高咁大
唔存在輩份不對等
再用細路/小朋友即係比位人入

8964

廿中真係好尷尬
好似無位置咁

廿尾點計仲有啲中年果啲呢

推
唔好再幫手縮小件事 當係後生仔嘅事
而家係全香港人嘅抗爭

Pish

場示威凡係香港人都有份

我地只有一個身份
香港人

大家都係義士 手足 同伴

大家都係香港人

我係裝修判頭 唔係小朋友 30都黎啦！屌你

狗眼看人低！

出黎果d大把大學生！
同64 天安門果次一樣！
你自己又有咩學位呀？ 學人話人地低下層。

迫共產黨洗撚左腦呀？
明明果d係20歲 , 讀緊大學既大學生， 點解會收成係咩廚師，文員，電腦技術員，地盤工人，理髮師

你了解清楚先出黎柒啦！

中年個班大部份都捐錢

推！

鍾意點叫咪點叫囉, 你自己高興就得喇
btw 40歲可退休 政府養過世 正喎

blocked sor hi

#4

無撚有錯 係全香港人既事 唔正係班細路

推爆呢個post

完全封鎖

出黎示威既都係香港人

直接block算

低下階層都起碼有腦
你就算係咩層面都好
都係一舊無腦既垃圾廢人

發夢728見到有人一家三口幫手傳物資
個阿爸仲勁熱心教佢個幾歲大嘅仔點做

不要說示威者 年輕人 學生
說 香港人

呢個係香港人嘅運動

Ok

點解仲未完全封鎖

事實發完夢冇飯開個班都真係小朋友

根據調查藍絲大多數係低學歷人士

一睇你講野就知你係嗰啲死中產 不過你呢世都唔會做到有錢人 去到你嗰代仲會家道中落

明白會想造一個弱勢嘅感覺，但對抗中共係所有人嘅事

面對中共我地要反擊

無分年齡，無分彼此，大家都係香港人

應該係設定用咗扮工模式

岩呀 我都好憎啲廢老廢老用學生去叫佢地
喂大佬我都有份表態 你係未當我無到先？
就算你想兜圈讚我後生都好 我都係唔接受呢啲叫法

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

「其實我對打唔打風果啲就中立嘅，打8號唔係問題啊，但唔好影響到人搵食囉。

岩
雖然大人唔會介意 但件事係全港200萬人既事

我諗只係一個稱呼，主要係想講最近洗曬啲錢嘅學生，自己人自然會明，其他人可能以為真係全部小朋友。

Sry 我係做老師

講講下就會潛意識覺得場運動係小朋友組成

同埋呢場運動未必有人會咁留意每個細節

停止推細路去死

推!!!!!

停止消費利用拒地

真係好心痛

係香港人 唔好講到自己冇份咁

請河妖，建制派，鄉黑停止叫黑社會無差別暴力普通市民

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

傻閪係咪好想玩單機版連登

btw大家唔好完全封鎖呢D撚樣
冇人見到佢既話好易帶到cd rom風向

好過你老母做雞既

agger

你夠膽講佢哋無出嚟？

屌 會唔會緊張過頭
咁出得黎行(前線) 又需要幫手嘅
真喺細路黎 唔通比錢嘅一定無出過黎咩
或者做前線咩
戇鳩鳩..

捐錢同出嚟？有衝突？

係真，我22歲都唔知點稱呼自己

多謝呢個post

令我唔駛特登reply佢地

[想幫小朋友] 換過張mon貼、換個殻

《真.救小朋友》聯署、求情信！今次係單重要案例！求推

Blocked

咁藍絲一定好有錢啦
我強烈建議, 所有藍絲捐出8成身家給黃絲, 幫政府紓緩民困的不滿及維穩, 實現真．愛國愛港
BTW, 唔捐正契弟

大家都係手足

小朋友呢個名詞好撚柒

用抗爭者或同伴 稱呼

贊成
d 人成日話學生小朋友
其實唔只佢地

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

呢個名真係好撚核突啊勁有屈穎妍個d 咩「回家吧孩子」「收手吧孩子」個d感覺。屌你老母你大得我地幾多姐況且好多巴絲都成廿幾30歲囉好不

打咩工都好
都好過你呢個出賣良知搵$0.3既

認同同埋推，
唔想年輕人覺得抗爭責任係曬佢地到，亦唔想忽略其他年齡層前線的付出，真是應該要停止標籤，唔知點解以前大家叫開義士點解會改口，但是叫企出黎既人係香港人一定沒錯。

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

呢個係一個 好好嘅暗號。
令我哋受害者嘅形象更加突出

淨係今日上庭嗰啲都高學歷過你啦

其實相反映出受害者嘅形象啫

我地係香港人

支持
不分化
唔好搞世代分化
前線冇分世代 冇分老中青

真係要推，搞到好似小朋友扭計咁

你要俾狗屌唔撚阻你 翻香討奶你老母共啦廢物

推 冇標籤就冇分化

遭拘捕手足顯示香港各階層都忿怒

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

呢個岩
唔計本身係大陸人. 藍絲目測八成係低學歷. 眼光淺窄。鐘意睇tvb ,娛樂係食買玩煲劇旅遊。政治人物無一個識果d

推 好撚同意

屌你老母 人地要求緊呢d野咩？
籃狗廢物 最鐘意抹黑

突個龜頭出黎俾人block

唔好shift focus落返年輕人度 好多唔同人都出緊力幫緊手

#我係香港人
#我會參與歷史時刻8月5日三罷
#罷工罷市罷課

成班23 24屌16 17 18係小朋友

00後仲係睇數碼暴龍大架咩?

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

市民 街坊 朋友

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

手足
都好過你嗌細路

大部份都係成年人
最好嘅字眼：戰友

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

不要說推
試著說

82遮打集會
85全民罷工

認真 支持條例個堆先大部分係底下階層
冇讀過書覺得政府永遠是對的 唔識分對錯 一未盲撐
相信你係其中一個

正名 香港國民

咁大人大姐唔係補助丫嘛
唔好咁玻璃心啦

仲有學生

exac7ly

幫幫手推。你知唔知法官係點判斷暴動？

隔離仲幾個post係咁講陪審團，上曬熱門。唔想潑你冷水，但你知唔知區域法院係冇陪審團？旺角初一，只有梁天琦案係直上高院（因為判刑可以更重），其他都係區院審。揀邊度先審，決定權完全在控方。先唔講時間金錢同精力，到你上訴到高院，人地可能已經坐咗一兩年監。仲未講人地Jury Vetting，唔會比你全數人都有同一立場傾向。

發覺好多人依然唔知暴動罪點審、點判。出面仲有人鳩吹話好難入。其實法院已經將好幾單case的裁決理由同判刑理由放咗上網。Post底我會列出所有Case number，自己search。亦強烈建議大家睇返法夢page出過既post。

推post我會嘗試剪少少初審節錄。你地係判詞其他地方，搵到值得討論既內容，都可以攞出黎講。

法律參考資料

HKLII 資料庫

我懇請大家去仔細、認真研讀。好撚多字，但你一定要親身去讀，先會明白整個審判邏輯。法庭眼中何謂暴動、控方如何認人、法官接納咩野證供、判刑準則係邊，等等。這些案件，將會是反送中各案的參考案例。

冇懶人包。睇下佢地啲case啦。開口埋口叫人勇士，有血有淚啊師傅。求下你啦。

真係冇時間，至少記住呢件事。公安條例本身係為咗應付六七暴動而訂立，本身就係為咗方便入罪。法庭作為司法機構，只會判斷被告人是否觸犯法律，而不是政府、檢控方或者法律本身的不公義。至於犯法的原因（政治原因、個人原因、警察原因），法官不會考慮。

721元朗，白衫人明明完美符合曬咁多單case暴動罪既定義，但政府卻只係捉幾個人告非法集結，兼且有得保釋。係咪好唔公平呀？但法庭只係司法機構，而不是執法同檢控。呢個伏位，佢幫你唔到。

換句話講，法律面前，港人含撚。一日唔撤控，一日唔獨立徹查，一日唔光復香港，我地真係冚家剷。

無人可以獨善其身。你係和理非抑或勇武，左膠抑或本土撚，完全無關。

唔好以為，你唔做Lv 5玩家，你唔去勇武，就乜事都冇。去睇公安條例同判案理由啦。你會發現，香港應該有幾分之一人口觸犯咗非法集結、暴動、或者煽惑非法集結/暴動/襲警，等等罪名。只要警察拉人，律政司要砌你，你都係死。依家你知智能燈柱同信用系統有幾恐怖未？

當日用來懲治土共暴徒的法律，今日被土共暴徒用來懲治香港人。

懇請大家，爬山路上再多分歧，再多牙齒印，最後一定要無條件互相支持。我們首先是香港人。無咗香港人，我地真係會玩撚完。

已上載的Case如下：

DCCC 710/2016，區域法院刑事案件2016年第710號，香港特別行政區 訴 許嘉琪 麥子晞 薛達榮 （2017年3月16日裁決）

DCCC 875/2016，區域法院刑事案件2016年第875號，香港特別行政區 訴 楊家倫 （2017年4月3日裁決）

CACC130/2017，刑事上訴案件2017年第130號，香港特別行政區 對 楊家倫（楊家倫案上訴，2018年3月9日聆訊，4月18日裁決）

DCCC 860/2016，區域法院刑事案件2016年第860號，香港特別行政區 訴 楊楊子軒 羅浩彥 陳紹鈞 孫君和 連潤發 （2017年7月17日裁決）

DCCC 581/2017，CRIMINAL CASE NO. 581 OF 2017，HKSAR v. TANG Ho-yin （鄧浩賢案，2018年4月11日裁決）

CACC 113/2018，CRIMINAL APPEAL NO 113 OF 2018，HKSAR v. TANG Ho-yin （鄧浩賢案上訴，2019年5月28日裁決）

DCCC 901/2016，區域法院刑事案件2016年第901號，香港特別行政區 訴 莫嘉濤 鍾志華 何錦森 霍廷昊 陳和祥 鄧敬宗 李卓軒 林永旺 葉梓豐 （2018年5月31日裁決）

CACC 155/2018，刑事上訴案件2018年第155號，香港特別行政區 訴 莫嘉濤何錦森（兩人上訴，2019年6月5日裁決）

HCCC 408/2016，高院刑事案件2016年第408號，香港特別行政區 訴 梁天琦 盧建民 黃家駒 （砵蘭街、亞皆老街暴動，2018年6月11日判刑）

天佑香港。

大家記唔記得以前都係咁
反國教、雨傘
都係話青年人
講講下 煽情完
就無咗場革命

呢場係香港人嘅革命
唔係小朋友嘅革命！

我見到咁多人自我標籤做小朋友真係不安，小朋友可以好任性、好冇責任、好無知。而且天真簡單既正面形象唔應該係我地所強調，而且咁大個人仲小朋友都顯得幼稚。

都係個句啦，唔好由自己口中形成年輕一輩同示威者掛上等號/老一輩同盲撐掛上等號。我地係有理性、良心、勇敢、熱愛e個地方既香港人。

飛機師，護士，老師？
你捐鳩左隻眼佢啦

圖入面個 D 字只係造圖者同出 post 者想要題
示威者冇咁膚淺

打緊香城online

啱，唔好標籤，自己都要出去幫手

唔好將責任分割左比部份人士

最緊要大家一齊幫手，齊上齊落

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

啱呀 dllm 唔好再用大學生中學生黎標籤

收皮啦屌你老母奶共仔

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我會罷工！

你搵幾多萬，開黎見我

你大學讀完未？

推！！！我都開咗個類似嘅post
好開心見到呢個post上咗熱門

係度都打翻我點睇

幫手推推post

光復香港 時代革命

香港人
光復香港 時代革命

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

We,HongKonger

都係

大家都係香港人！

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行 2:30pm 花墟公園8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

堅決相信 為戰友 我定必勝利

即block

完全係扣帽子
而家啲示威者係咪真係提呢啲訴求?
唔係事實就收收皮先

事實係你用過份武力, 示威者要求還佢地公道
之後警黑合作, 咪要求調查囉
最後林鄭死不落台, 先要求雙普選

每樣訴求背後都有原因, 唔係你亂扣幾下帽子屈人要求越黎越多就可以含混過去

推推

推
我們都是香港人